縮骨遮當武器 廢老怒打輕鐵 只因想𢱑番上車？

縮骨遮當武器 阿婆怒打輕鐵 只因想𢱑番上車？

等幾分鐘都唔得？

從Facebook群組「天水圍友」的影片可見，周一（20日）在輕鐵天耀站，一名婆婆手持縮骨遮不停敲打車門。即使列車其後緩緩駛離月台，她仍然「鍥而不捨」。期間有數名途人曾嘗試勸止婆婆，並將婆婆帶離列車附近，惟婆婆仍不斷掙扎。

如果我係隔離見到都咪話唔驚，俾佢扑中真係冇仇報